721唔見人 831打死人 10月1槍擊市民！

唔想侮辱垃圾

黑狗全體都要負責

所有狗都要受
我點知你班廢狗會唔會突然發癲

push

pish